大家估下金管局一共要買入幾多次港元，銀行先肯加息

而家已8次

跌到500∼800億

2星期緩衝

大鱷都未追擊港元

好想全部千五億洗曬

今次hihi了

問問Soros

千5億係銀行 唔係金管

你覺得外匯儲備用黎做咩呢

都唔知連登仔點解要每買一次就出一次 post

數嚟把撚咩

33000走左貨等15000點的話係好漫長
不知幾想一日跌一萬點

港爆 準備午餐肉屌閪

銀行結餘得番400億

追撃港元
依到d人究竟有幾on9